今日831係小弟生日

今日831係小弟生日
希望大家可以同我講句「香港人加油」
大家要齊心對抗暴政聽日見

另外我都祝同年同月嘅手足生日快樂

香港人加油
生日快樂

Happy birthday
光復香港 時代革命

happy birthday
同憂同喜
光復香港
匹夫有責

hbd

香港人加油
生日快樂
831見

生日快樂

生日快樂
光復香港 時代革命
五大訴求缺一不可
香港人加油

光復香港！時代革命！

生日快樂
香港人加油

生日快樂
五大訴求 缺一不可

生日快樂，香港人，加油！平平安安！

巴打生日快樂！！

光復香港，時代革命

生日快樂香港人

生日大快樂
香港人加油
831遮打慶生！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

原來我柒撚左
應該係同月同日嘅手足生日快樂

聽日出去同你慶祝生日

仲要佢地

香港人加油